香港真係好L多狗公

用咗三個身份玩hmd
乖乖女 mk妹 中女
可以三個ac都俾同一條仔approach
仲唔止一個 好多個都係咁

死人妖

有幾出奇 以前冇交友app就只可以搵老婆屌西
家陣有app 緊係要搵唔同人屌西
人類係會進化

有緣就會遇到我

如果咁叫進化我寧願唔進化呀

利申：老婆係我隔離睇實

呢樣真 啲仔未見過女咁

低質嘅人先會交友apps識人

我個柒頭fd約左三條女出黎都係豬閪
Apps班女係現實根本冇人要

叫我？

做嘜偷影我

你做嘜食我隻豬豬

人一世 物一世
大家都過癮過啫
養隻豬咁耐 唔辛苦咩
我食咗佢 咪唔洗嘥咁多時間養豬豬
玩嘜都得啦

你呃我吖 呃我豬豬
明明食飽左仲想要我豬豬
又話自己冇胃口
我見你可憐先比你食我豬豬

你冇咗隻豬豬先有更好將來
又喂飽到我
何樂而不為呢

咁隔離17歲破處學生妹

兩個都柒囉

[警世] 交友app出軌賤男姚唐茂坤

例如呢件